不合作運動 地點應改去半山

冇錯 5/8係停哂幾線主要鐵路線 好感謝大班努力既手足
但影響政府運作既 唔係要搭地鐵既人
高官同有錢佬根本唔L會搭地鐵
半山區最多高官同高級公務員
香港班權貴唔燒到去自己屋企 係唔會覺得痛
有冇巴絲認同？

地形有冇問題？會唔會好難走

ching首先你要有長期跑山既體態

自膠。體能

推